[得返2日]其實要你班香港人花啲時間簽個名係咪咁難？？

都已經三催四請你哋去簽個德國人權法聯署 搞咗咁耐都係得萬幾人簽
簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣？
聯署：

教學：

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

其實上次有簽過, 今次登入就得, 大家幫手簽
國際線好難打, 但最少要有人

快撚啲啦

push

簽咗都照推

原來有聯署撐港台
快啲簽

推

Push

推，大家幫幫手

利申有用

其實係咪應該叫候任區議員擺街站教人簽？

您已成功簽署了《外交政策請願書》，該法律旨在在德國實施《全球馬格尼茨基法案》，以應對中國的殘酷侵犯人權行為。

感謝您的簽名。 簽署者的數量和簽署者列表將很快更新。

撞

簽左 推

推 成日驚睇漏未簽 就會再禁多次 最後都係發現簽過